轉讓6.17 林宥嘉 演唱會門票

唔好意思 買完朋友去唔到
多左兩張980連位
6月17號的
非黃牛

唔該哂